時機係最為重要呀

係運動步入冷卻之際，支共發生肺炎疫情真係天時地利人和齊哂。
以依家港共能力，連封個高鐵，確診是咪肺炎都要等。
要俾所有人，又其藍絲知道，嗱，邊個新年送大禮，邊個賤視安全人命。
新年拜年，一定要宣傳依樣野。

另外，所有區議會，唔該你免費派口罩， 懸壺濟世咁款就差唔多

唔好拜年喇真心
為左自己同其他人好